曾蔭權上訴定罪失敗 獲減刑至12個月須即時繼續服刑

幾時到689條冚家剷呀

上訴庭三位法官的判決理由：

●從陪審團的裁決看到，他們顯然不接納曾蔭權聲稱大意沒有申報的辯解
●曾蔭權至今仍沒有交代為何會做出案中行為，事件仍留有問號，「很可惜這個問號或者永遠得不到答案」。
●曾蔭權的失當行為嚴重
●曾蔭權身為特首，其行為會危害市民對政府運作的信心，亦影響香港政府對外的聲譽
●曾蔭權的罪行持續了一段時間，即時監禁是合適的判刑。
●原審量刑起點太高，合適的起點應是18個月
●基於曾的良好品格及過往對香港的貢獻，減刑6個月，總刑期為12個月。

1年姐
有人唔做走去做狗嘅下場

大家住湯房都係多得佢夾埋地產商，7年唔起樓唔賣居屋，死有餘辜

佢就係唔想繼續做狗先比人砌

佢係連登上左神台

689？

起高鐵
起港珠澳大橋

城寨、花生台、蘋果日報都幫佢講好說話
好似話係堅守香港核心價值因此得罪中共
於是被陷害